請求del post 內容有誤

本人此po內容有誤，或會影響有關餐廳，希望連仔可幫忙del post

俾人告？

咁啲黑色粒粒係咩嚟？

曱甴屎囉仲問

樓主啲牙屎囉

懷念樓主賣廣告bam啦

曱甴屎定曱甴蛋？
樓主去睇急症先，萬一係個胃生曱甴仔就大鑊

雲呢拿籽？

仲要開多個post柒多次

落真嘢又俾條契弟唱

樓主，You need cooling

盲既都可以上連登，仲要咁臭串都係第一次見

諗清楚先開啦，樓豬

Sorry 囉，我未見過曱甴屎，只見過曱甴蛋，會生好多曱甴好恐怖

柒咗想洗底?

28歲男愛吃半熟肉惹寄生蟲上身，肚屙半年揭大腸藏3絛蟲蠕動至肛門

樓主老婆食過曱甴屎？所以知曱甴屎係點？

柒頭皮，等收律師信啦